BBC：艾瑪利教阿仙奴

Unai Emery set to be appointed new Arsenal manager replacing Arsene Wenger

歐霸之王

爺爺你返黎啦

呢條陷家剷害完巴黎唔夠想害阿記

Welcome, Senõr!

佢既氣質同阿仙奴好夾

教豪門唔掂啫
教西個陣咪幾好

玩玩了

年年贏歐霸

要返阿迪達好過

阿迷有福了

笑死咩

可以改返以前韋迫克張gif

哇 係愛美麗呀

掂啦
即係有歐霸贏
贏完有歐聯打

年年5隊英超打歐聯

正完美接班人
呀狗迷 又要dup心口 諗起都興奮

中遊隊有歐霸冠軍教頭黎教執到啦

躝啦屌你老母愛美麗
還我阿迪達

Emery at Sevilla:
-Never finished in the top 4
-Went a full season without winning an away game in La Liga
-Finished 7th in his last season
-Won 3 Europa Leagues

好似幾夾而家既阿仙奴

利申；阿迷

電叻去psg

有人肯教執撚到啦

懷念爺爺

以後西維爾杯要改做阿仙奴杯

比番爺爺做算啦

慘了 仲衰過爺爺

阿仙奴未拎過歐協歐霸，太唔夾喇

理想： 安76、安歷基、屌帥、Adidas

現實： 艾瑪利

可能本身真係請到安76，但見歐霸輸波先請愛美麗

特西你燈一燈應該作客全勝都ok

可能本身真係請到哥迪奧拿

佢拎唔到歐聯又會有人話佢搞死巴黎

啱晒啦，全力歐霸

佢隊西維爾作客真係嘔血
果季聯賽主場贏十幾場
作客得幾分

阿

幾適合阿記，風格都吻合

Emery does all his own video analysis and, during his time at Valencia, gave players USB sticks to watch tactical clips on. He suspected one player never watched them, so gave him a blank USB and then asked him what he’d make of the clips #afc

捉鬼

仲以為係渣士

戰術大師

笑撚死

阿狗仲有得再衰咩

仲有歐洲賽打

渣土留係蘇超做土皇帝

安歷基好過

佢ok啦
個時教華倫好中意佢

教中上游之間嘅球隊ok的

點都應該好過阿迪達既
不過

衰多幾年。

得咁少錢安76買人 點會做

寧願比阿迪達慢慢玩教練育成

享利復出

以後有阿狗冇窮人了

Emery made it clear he planned to build his vision around 2 key players he regards as central to his plans - Aubameyang & Ramsey. Emery’s depth of knowledge of every #Arsenal player left Gazidis & his team gobsmacked — & overshadowed every other presentation, including Arteta’s.

利害喇
藍斯約都未續

一開季啲盤一定仲係阿狗讓球
喪買下盤都發過豬頭炳

搏下肥賓人渣士仲好啦

Presentation 好 = 識教波？
唔怪得摩佬贏英超都整powerpoint 串人啦

還我雲加

安歷基都理想
自動波型教練

咁既戰績三奪歐霸， 專登唔上頭四， 唔係無歐霸打

老實講 幾襯阿狗

阿狗沒有差
只有更差
自作自受

仲有無進攻足球睇？

Emery的足球風格崇尚進攻，他曾經說過"我希望我的球隊不但能贏球，更要能娛樂觀眾"，還有"現在很多球隊都追求0-0的結果，但我寧願5-5"，由此便可以看出Emery的進攻哲學

Ok先入5球 再俾人追番5球

同爺爺理念一致！

爺爺有4:4找卡數

先先傳安76屌帥
跟住就tt
最後當大家以為高層姑寒索性搵阿迪達個陣整件艾瑪利

襯哂阿狗

今次仆街喇

得咁少轉會費 請出名果班根本唔識限米煮飯 搏下肥賓仲好

啱啦
咪同今季阿仙奴一撚樣

繼承

我唔sick ball
有無巴打介紹返艾瑪利

帶埋Neymar過黎應該有前四

教PSG十六郎仲輸左次法甲
教西維爾歐霸盃三連冠
教華倫西亞長期坐第三

再早期有帶唔記得邊隊野升西甲

一日未開季都唔好比評論免得炒車
但得5千萬budget 可以比佢買到d乜

唔只五千萬就大把名帥已經肯去
洗鬼搵佢

艾美利帶艾美利亞上西甲